林鄭落柯打！政助殺入學校向學生sell施政報告

林鄭月娥由競選到上任，不停話要同各界connect，除咗佢自己及司局長要成日落區，一班年輕政助亦都無可倖免！

八方聽聞，林鄭已經落咗柯打，指一班政治助理，稍後一段時間要到訪學校巡迴演出，向學生們講解施政報告。咁又係，呢份報告咁多涉及年輕人嘅事，無論學業、事業或置業，都有唔少篇幅，加上仲有年輕人入政府嘅自薦制度，由呢班普遍30零40歲嘅政助做宣傳大使，說服力可能都大啲嘅。但相信佢哋都要儲定子彈，萬一畀學生問到敏感議題，可以點樣回答？以免被問到口啞啞。
政助中唔少人今日亦有出席立法會聽取施政報告，同議員同記者打下交道，而特首辦特別助理李惠亦跟大隊，由無綫小花變官員身份登場。

李惠一早知係支那派落黎啦
唔知幾時到金盈姐
tvb只係班賤婦上位公廁

其實有咩好 SELL？D 人有票咩？

學生有撚能力係學校範圍內自由表達意見
跳樓就有能力

有良心嗰啲係七警單嘢時走哂
反而其他升官發財，腥港政府

仲要係呢啲位至少係記者仔三四倍人工

又話唔好畀政治殺入校園

邊個畜牲講過呢d廢話？

正宗哄細路

每人派幾十蚊就做乜都無人敢反

港豬每人有幾十蚊收，唔反政府了